你啊媽唔祝福嘅愛情 行唔行到落去？

如題 呢個年代 門唔當戶唔對 好似已經冇以前咁重要
但如果你屋企人嘅傳統觀念依然根深蒂固 反對你女朋友嫁入泥
你想堅持 但你女朋友決定放手
呢種感覺真係好痛苦好無助
以為香港係咁
原來台灣好似仲嚴重？？？
我真係好想同女朋友一走了之 可以點

台灣人話唔好堅持 啊媽唔祝福就bye(?)
但我真係唔想放手

我拉你個老母落黎屌你啦
你係唔撚係男人黎 家陣你老母結婚定係你結婚?

好難 最傷心其實係另一半既決心動搖，本來打算同佢一起戰爭到最後，但最後佢選擇放棄

兩邊都放棄